中聯辦：堅決支持DQ決定 豈容無良之輩登堂入室?

政府選舉主任大規模撤銷（DQ）多人的參選立法會的資格，目前已有 12 名立法會參選人被裁定提名無效。中聯辦同日發聲明，對選舉主任的決定表示堅決支持，指是嚴格根據基本法、香港國安法和香港選舉法律辦事，理據充足，合法合規。

中聯辦質疑，有關人士為癱瘓特區政府、顛覆國家政權、全面「攬炒」香港而來，「怎麼可能真誠擁護基本法和效忠國家、效忠香港特別行政區？承擔重要憲制責任的香港特別行政區立法機關，豈容這些圖謀毀掉『一國兩制』、毀掉香港繁榮穩定的無良之輩登堂入室？」

發言人指出無規矩不成方圓，參選人必須真心實意地擁護《基本法》，效忠香港特別行政區，「我們看到，這些被決定提名無效的人士，其言行均突破了法律底線：有人公開鼓吹『港獨』『自決』；有人『告洋狀』乞求外部勢力制裁香港，干預香港特區事務」。發言人又指，有參選人宣稱當選後將無差別地否決財政預算案和政府法案，以癱瘓特區政府；有人從根本上反對香港國安法，聲稱要「繼續抗爭到底」等，形容他們是「劣跡斑斑」。

中聯辦指前中國領導人鄧小平早就指出「港人治港」有界線和標準，必須由以愛國者為主體的港人來治理香港。中聯辦重申，真誠擁護《基本法》、效忠香港，是對香港從政者的基本政治要求，也是理應遵從的政治倫理。

賊喊捉賊

豈容共匪禍國殃民！

咁曾經當選而如今被Dq, 使唔使退返薪酬？全部議案重審？

係都由選民用選票DQ

不過呢個唔係民主社會

仲有幾百萬選民呀，駛唔駛DQ埋個選民資格？

等我（中共）幫你篩選左 我既心候選人俾你地投

袋住先

真普選行政長官
真普選立法會
雙普選構思正式滅亡
基本法腐乳（對中共有益果陣生效）

Dnlm 個堂個室係你哋架咩

細b:係香港搵錢好易 只要你埋沒良知

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

無良好過庸才

呢啲千年一遇既表演機會咁都俾中共遇到
果然識得珍惜
好嘢好嘢

樓主專貼對家觀點

五毛